覺唔覺得大部分人讀書係為左逃避出社會？

其實好晒時間同晒錢

利申：自己中學畢業都hea左兩asso

冇讀書出到去會發現社會好現實，冇學歷工都冇得你見。

唔覺

利申：出社會讀書

讀hd asshole就係

無學位無乜選擇係眞

你個名真係好襯你

識有啲人讀到30歲都好似無正正式式返過工

但係無學位就小啲選擇

讀唔到書果班實咁講

睇心態姐
出到社會發現
唔單止你學歷重要
連當時成績都好重要

無學歷工都冇得見

返住工 part time 讀緊master

讀緊u, 老實講係為左hea多4年等可以唔使面對社會住
利申追緊2nd low唔想grad住

搵工係要睇你學歷，但係我相信唔少人盡管比佢大學畢業出到黎未又係做個文員仔

覺 讀完u好多同學狗衝master
有錢我都想永遠讀書唔做野